教協宣佈因政治形勢，決定即時終止參與民政工作！

教協表示，考慮到最近的政治形勢，決定即時終止參與民陣的工作及會議。

街工、新民主同盟、民協早前亦先後宣布，不再參與民陣的工作及會議。

民政

垃圾

連下sir叫人唔好理政治
但又咁多時間資源出咁多政治post

（eg ［新任務］要學識唔能夠再俾新聞影響到自己情緒！
）

教蓄都係專業人士？

教怯教畜
超市繼續開